抒情而震撼心靈的舞台 IU獲「韓國葛萊美」最高殊榮

“第32屆金唱片頒獎典禮（數字音源部門）”在日山KINTEX5號館舉行。韓國金唱片大獎被譽為「韓國葛萊美」，IU作為最後一組主人公獲得“第32屆金唱片頒獎典禮（數字音源部門）”本賞後，帶來了《秋日早晨》、《夜晚的信》兩首歌曲的精彩表演舞台。美輪美奐的舞台效果配上IU干淨清爽的嗓音，為現場以及屏幕前的觀眾帶來絕佳視聽的享受，震撼心靈！最後頒發最高榮－－數位大獎則由韓國「可愛教主」IU獲得，她同時也獲得本獎，是最大贏家，全場歡聲雷動。

IU是10年以來首次拿下金唱片音源大賞的女歌手，她謙虛致謝所有喜愛專輯《夜信》的人，尤其是作曲、作詞家辛苦付出心力，才能讓專輯有好的發展成績。話峰一轉，她向主持人李昇基提問「我還可以再說一點嗎」，聲音微微顫抖著提起日前自殺身亡的鐘鉉：「其實我現在還是很傷心，一位我所珍愛的朋友、音樂家先行離開了。我在某個程度中，可以理解那位（鐘鉉）為何會感到疲憊、痛苦，所以現在還是覺得難過、還有感到抱歉。」

當然不只IU，在場也有很多人抱著與IU一樣傷心的情緒，她最後安慰大家：「開心時大聲笑，傷心時哭出來，肚子餓的話就吃，也希望大家能夠讓這些自然而然發生的事情流露出來以及接受它。」最後她祝賀當天所有得獎的人：「希望大家可以睡個好覺，我也會那樣的！」

衰妹著到咁密實

solo世代到了

cute
[img]//

國內應該仲有人屌緊佢
佢好似自從銀赫、kiss and cry之後都仲未洗得返乾淨個底

信仰

IU team gathering to congratulate IU on winning her daesang

如果香港有活躍既女歌手唱到佢咁既水平就好
iu清唱都秒殺一堆香港女歌手

佢呢個look係韓國女星入面真心得佢先carry到

令我諗起情歌mv個女主角

無錯 呢個look好睇面形

著長裙做乜
無得睇腳

kiss and cry 點解吊佢

臭雞

紅到咁有人屌有咩出奇 個數量一定唔及支持者多
一人女團唔係浪得虛名
同期爆起嘅女團依家都解散到七七八八

腳你....

系香港咪又比連登仔反應 應該係好彩唔系香港

x應

系你老母

下個solo拎應該係太妍